<listeNoeud>
    <noeud id="1">
        <description>À la suite d'innombrables années d'ignorance, et malgré les alertes que notre
            planète nous a envoyé, celle-ci ne pouvait plus encaisser le poids de nos actes. La
            sécheresse. Issues de l'épuisement de l'ensemble des ressources planétaires, emmena
            l'humanité dans des tréfonds irréversibles, et l'avènement d'une époque sinistre faisait
            surface... Désormais, le pétrole et l'eau, étaient les seules denrées qui avaient de la
            valeur dans ce monde intrépide, en proie à la désolation...</description>
        <illustration>./assets/images/introduction.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/introduction.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer">2</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="2">
        <description>En tant qu'agent de police, votre rôle est de vous rendre à San Pedro pour
            récupérer une citerne d'eau, qui pourra donner un espoir de vie à votre colonie. Afin de
            pouvoir braver cet impitoyable desert et ses dangers, votre équipe vous a spécialement
            préparé une Dodge Interceptor. À son bord, un V8 compresseur GT Turbo 16 soupapes
            atmosphérique décranté. Avec ça, vous
            n'aurez aucun obstacle...</description>
        <illustration>./assets/images/interceptor.jpeg</illustration>
        <narration>/assets/sounds/commencement.wav</narration>
        <musique>/assets/sounds/motor.wav</musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer">3</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="3">
        <description>Après de longue heures de route, vous avez enfin quitter la ville. Vous ne
            reconnaissez toutefois aucun des paysages alentour, dans lesquels vous avez pourtant
            grandi. Plongez dans vos souvenir, un bruit sourd vous secous, faisant vibrer la caisse
            de l'interceptor dans tous les sens. Pris de panique, vous vous arretez sur le bas coté,
            ouvrez le capot, et vous êtes pris d'une toux éttoufante avec toute cette fumée qui sort
            du moteur. Votre véhicule à surchauffer, et le liquide de refroidissement s'est
            évaporée. Vous devez en retrouver pour continuer. Vous appercevez néanmoins une
            silhouette au loins. Il s'agit d'un camion qui approche. Que faites-vous ?</description>
        <illustration>./assets/images/panneAutoroute.png</illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Faire du stop">4</choix>
            <choix libelle="Se cacher">5</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="4">
        <description>Le véhicule approchant peu à peu, vous dicerner une bande de bandit.
            Vous auriez dû vous cacher...</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
        </listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
</listeNoeud>