<listeNoeud>
    <noeud id="1">
        <description>À la suite d'innombrables années d'ignorance, et malgré les alertes que notre
            planète nous a envoyé, celleci ne pouvait plus encaisser le poids de nos actes. La
            sécheresse. Issues de l'épuisement de l'ensemble des ressources planétaires, emmena
            l'humanité dans des tréfonds irréversibles, et l'avènement d'une époque sinistre faisait
            surface... Désormais, le pétrole et l'eau, étaient les seules denrées qui avaient de la
            valeur dans ce monde intrépide, en proie à la désolation...</description>
        <illustration>./assets/images/n1.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix1.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer">2</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="2">
        <description>En tant qu'agent de police, votre rôle est de vous rendre à San Pedro pour
            récupérer une citerne d'eau, qui pourra donner un espoir de vie à votre colonie. Afin de
            pouvoir braver cet impitoyable desert et ses dangers, votre équipe vous a spécialement
            préparé une Dodge Interceptor. À son bord, un V8 compresseur GT Turbo 16 soupapes
            atmosphérique décranté. Avec ça, vous
            n'aurez aucun obstacle...</description>
        <illustration>./assets/images/n2.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix2.wav</narration>
        <musique>./assets/sounds/motor.wav</musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer">3</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="3">
        <description>Après de longue heures de route, vous avez enfin quitter la ville. Vous ne
            reconnaissez toutefois aucun des paysages alentour, dans lesquels vous avez pourtant
            grandi. Plongez dans vos souvenir, un bruit sourd vous secous, faisant vibrer la caisse
            de l'interceptor dans tous les sens. Pris de panique, vous vous arretez sur le bas coté,
            ouvrez le capot, et vous êtes pris d'une toux éttoufante avec toute cette fumée qui sort
            du moteur. Votre véhicule à surchauffer, et le liquide de refroidissement s'est
            évaporée. Vous devez en retrouver pour continuer. Vous appercevez néanmoins une
            silhouette au loins. Il s'agit d'un camion qui approche. Que faites vous ?</description>
        <illustration>./assets/images/n3.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix3.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Faire du stop">4</choix>
            <choix libelle="Se cacher">6</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="4">
        <description>Le véhicule approchant peu à peu, vous discernez une bande de bandits. Ils vous
            encerclent, l'air menaçant. Un des brutes s'approche, le visage marqué par le soleil et
            la violence. "Tiens, un petit nouveau. Tu as l'air perdu, camarade. Qu'estce que tu as
            de précieux sur toi ?"</description>
        <illustration>./assets/images/n4.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix4.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Tenter de les raisonner">7</choix>
            <choix libelle="Attaquer">8</choix>
            <choix libelle="Prendre la fuite à pied">9</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="5">
        <description>Le véhicule approchant peu à peu, vous discernez une bande de bandits. Vous
            auriez dû vous cacher...</description>
        <illustration>./assets/images/n5.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix5.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
        </listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>

    <noeud id="6">
        <description>Vous vous précipitez derrière un amas de rochers, vous fondant dans le décor
            aride. Le camion passe en trombe, un convoi de pillards armés à son bord. Vous les
            entendez rire et vociférer. Vous avez échappé à un danger certain, mais votre
            Interceptor est toujours à l'arrêt, et le soleil continue de taper.</description>
        <illustration>./assets/images/n6.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix6.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Partir à pied chercher de l'eau">10</choix>
            <choix libelle="Attendre un autre véhicule">11</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="7">
        <description>Vous tentez de négocier avec les bandits, expliquant votre mission et
            l'importance de l'eau pour votre colonie. Le chef des bandits, un colosse au crâne rasé,
            vous toise avec mépris. "L'eau, c'est pour ceux qui la prennent. Et toi, tu n'as rien
            pris du tout, juste des belles paroles."</description>
        <illustration>./assets/images/n7.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix7.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Tenter de vous défendre">8</choix>
            <choix libelle="Proposer vos dernières rations d'eau">12</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="8">
        <description>Vous décidez d'affronter les bandits. Le combat est brutal. Vous réussissez à
            en neutraliser un, mais les autres vous submergent rapidement. La douleur vous envahit
            alors que vous sombrez dans l'inconscience. Votre mission s'achève ici.</description>
        <illustration>./assets/images/n8.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix8.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="9">
        <description>Vous prenez vos jambes à votre cou, laissant l'Interceptor derrière vous. Les
            bandits hurlent des injures dans votre dos, mais vous êtes plus rapide qu'eux sur ce
            terrain accidenté. Vous vous éloignez, mais la solitude et le manque d'eau commencent à
            peser lourdement. Votre santé est affaiblie par l'effort.</description>
        <illustration>./assets/images/n9.jpeg</illustration>
        <narration>./assets/sounds/voix9.wav</narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer vers l'horizon">13</choix>
            <choix libelle="Chercher un abri">14</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>20</degat>
    </noeud>
    <noeud id="10">
        <description>Vous prenez le risque de laisser votre Interceptor et partez à pied. Le soleil
            tape fort, et la chaleur est écrasante. Après une heure de marche, vous apercevez au
            loin une carcasse de bus rouillé, entourée de quelques cactus. Cela pourrait être un
            abri, ou un piège...</description>
        <illustration>./assets/images/n10.jpeg</illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Explorer le bus">15</choix>
            <choix libelle="Contourner le bus et continuer">16</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>10</degat>
    </noeud>
    <noeud id="11">
        <description>Vous vous cachez et attendez. Les heures passent, lentes et lourdes. La soif
            commence à vous tenaille. Enfin, une nouvelle silhouette apparaît à l'horizon. C'est un
            petit convoi de marchands, l'air moins menaçant que les précédents bandits. Ils semblent
            transportés des bidons d'eau.</description>
        <illustration>./assets/images/n11.jpeg</illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Aborder les marchands">17</choix>
            <choix libelle="Tenter de les suivre discrètement">18</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>5</degat>
    </noeud>
    <noeud id="12">
        <description>Désespéré, vous offrez vos dernières rations d'eau aux bandits. Le chef les
            prends, les examine, puis ricane. "Pas mal pour un débutant. Mais ce n'est pas assez
            pour acheter ta vie." Il vous assène un coup violent, vous laissant pour mort dans la
            poussière. Votre sacrifice est vain.</description>
        <illustration>./assets/images/n12.jpeg</illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="13">
        <description>Vous continuez votre route à pied, sous un soleil de plomb. La chaleur vous
            accable, et la soif vous ronge. Après des heures de marche, vous apercevez un mirage,
            puis une oasis... ou estce un piège ? Vos forces vous lâchent, vous vous évanouissez.
            C'est la fin du voyage.</description>
        <illustration>./assets/images/n13.jpeg</illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="14">
        <description>Vous trouvez une petite crevasse dans le roc, à l'ombre. Vous vous y réfugiez
            pour reprendre des forces. Le silence du désert est assourdissant. Vous vous endormez,
            mais des bruits étranges vous réveillent en sursaut. Des créatures nocturnes rôdent.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Rester caché">19</choix>
            <choix libelle="Tenter de les effrayer">20</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="15">
        <description>Vous entrez prudemment dans le bus. L'intérieur est délabré, mais vous trouvez
            une petite gourde à moitié pleine d'un liquide trouble. Il y a aussi des traces de vie
            récentes, et une carte rudimentaire du désert épinglée au mur, indiquant un point d'eau
            à proximité.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Boire le liquide (risque)">21</choix>
            <choix libelle="Suivre la carte vers le point d'eau">22</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="16">
        <description>Vous contournez le bus, préférant éviter tout risque. La marche continue,
            pénible. La soif et la fatigue vous épuisent. Vous comprenez que vous ne pourrez pas
            continuer longtemps sans eau. Vous perdez des forces précieuses.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Rebrousser chemin vers le bus">15</choix>
            <choix libelle="Tenter de trouver un autre abri">23</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>15</degat>
    </noeud>
    <noeud id="17">
        <description>Vous sortez de votre cachette et hélé les marchands. Ils s'arrêtent, l'air
            méfiant. L'un d'eux, un vieil homme avec une barbe grise, vous demande ce que vous
            voulez. Vous expliquez votre situation et proposez d'échanger des biens. Ils sont prêts
            à vous aider, mais à leur prix.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Échanger de l'essence contre de l'eau">24</choix>
            <choix libelle="Tenter de leur voler l'eau (risque)">25</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="18">
        <description>Vous décidez de suivre les marchands à distance. Ils se dirigent vers un petit
            campement isolé. Vous apprenez qu'ils se rendent à un marché noir secret où l'eau est
            échangée contre toutes sortes de marchandises. C'est une opportunité unique.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Infiltrer le marché noir">26</choix>
            <choix libelle="Attendre qu'ils repartent et fouiller leur camp">27</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="19">
        <description>Vous restez immobile, le souffle coupé, tandis que les créatures rôdent. Leurs
            grognements se rapprochent, puis s'éloignent. Le lever du soleil vous trouve épuisé mais
            sauf. Vous avez réussi à survivre à la nuit du désert.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Reprendre la route">28</choix>
            <choix libelle="Chercher des ressources locales">29</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>5</degat>
    </noeud>
    <noeud id="20">
        <description>Vous jetez une pierre dans leur direction, tentant de les effrayer. Les
            créatures réagissent par des cris perçants et se ruent sur vous. Elles sont plus
            nombreuses et plus agressives que prévu. Vous êtes rapidement submergé par la meute. Le
            désert est sans pitié.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="21">
        <description>Vous buvez le liquide de la gourde. Au début, rien. Puis, une forte nausée vous
            prend. Le liquide était contaminé, mais pas mortel. Vous vous sentez mal pendant un
            moment, mais votre soif est apaisée. Vous récupérez un peu de vie mais perdez du temps.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Suivre la carte vers le point d'eau">22</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>5</degat>
    </noeud>
    <noeud id="22">
        <description>Vous suivez la carte, traversant des dunes et des rochers. La chaleur est
            intense, mais l'espoir vous pousse en avant. Après un long trajet, vous arrivez à une
            petite source souterraine, abritée par une crevasse. L'eau est pure et fraîche ! Vous
            faites le plein de votre gourde et remplissez un jerrican de secours.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Retourner à l'Interceptor">30</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="23">
        <description>Vous continuez d'avancer, épuisé. Le désert est implacable. Sans eau ni abri,
            vos forces vous abandonnent définitivement. Votre corps s'effondre sur le sable chaud,
            et vous succombez à la déshydratation. Le désert a eu le dernier mot.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="24">            
        <description>Vous échangez une partie de votre réserve d'essence contre deux bidons d'eau.
            C'est cher payé, mais c'est vital. Vous avez de quoi redémarrer l'Interceptor et
            continuer votre mission. Les marchands vous donnent des indications sur le chemin à
            prendre pour éviter les zones les plus dangereuses.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Retourner à l'Interceptor">30</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="25">
        <description>Vous tentez de voler les bidons d'eau des marchands. Ils sont plus vigilants
            que vous ne l'auriez cru. En un instant, vous êtes maîtrisé et désarmé. Ils n'ont aucune
            pitié pour les voleurs. Votre audace vous coûte la vie.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="26">
        <description>Vous vous infiltrez discrètement dans le marché noir. L'endroit est grouillant
            de monde, de bruits et d'odeurs étranges. Vous y trouvez une grande variété de biens,
            dont des jerricans de liquide de refroidissement et des bidons d'eau. Les prix sont
            exorbitants, mais vous pouvez y échanger des objets que vous avez sur vous.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Échanger des munitions contre de l'eau et du liquide">31</choix>
            <choix libelle="Tenter de voler de l'eau (risque élevé)">32</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="27">
        <description>Vous attendez que les marchands quittent leur campement. Une fois seul, vous
            fouillez les tentes. Vous trouvez quelques rations de survie et un petit bidon d'huile
            moteur, mais pas de liquide de refroidissement ni suffisamment d'eau pour votre
            Interceptor. Vous avez perdu du temps et êtes toujours bloqué.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Retourner à l'Interceptor et attendre">11</choix>
            <choix libelle="Tenter de retrouver les marchands">17</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>5</degat>
    </noeud>
    <noeud id="28">
        <description>Après une nuit éprouvante, vous reprenez la route à pied, sous le soleil
            levant. Vous êtes toujours loin de votre véhicule, et la faim et la soif commencent à
            vous affaiblir. Vous avez besoin d'un plan d'urgence.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer à marcher vers l'horizon">13</choix>
            <choix libelle="Chercher des signes de civilisation">29</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>10</degat>
    </noeud>
    <noeud id="29">
        <description>Vous décidez de chercher des signes de vie. Après une longue marche, vous
            apercevez de la fumée à l'horizon. C'est peutêtre un campement, ou une autre bande de
            pillards. L'espoir et le danger se mêlent. Votre santé est faible.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Approcher prudemment la fumée">33</choix>
            <choix libelle="Tenter de faire un détour">34</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>15</degat>
    </noeud>
    <noeud id="30">
        <description>Vous retournez vers l'Interceptor, le jerrican d'eau en main. La joie vous
            submerge. Vous remplissez le réservoir de votre véhicule, démarrez le moteur avec
            succès. L'Interceptor rugit, prêt à reprendre la route. Vous avez surmonté cette
            première épreuve.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer vers San Pedro">35</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="31">
        <description>Vous échangez quelques munitions précieuses contre un jerrican d'eau et une
            bouteille de liquide de refroidissement. Les marchands sont satisfaits de l'échange.
            Vous avez maintenant tout ce qu'il faut pour redémarrer l'Interceptor et continuer votre
            mission. Vous avez réussi à naviguer dans ce marché dangereux.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Retourner à l'Interceptor">30</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="32">
        <description>Vous tentez de voler de l'eau au marché noir. L'un des gardes vous repère et
            donne l'alerte. Le marché se transforme en chaos. Vous êtes pourchassé et rapidement
            acculé par une foule en colère. Votre tentative audacieuse se termine par une mort
            violente.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="33">
        <description>Vous avancez prudemment vers la fumée. En approchant, vous découvrez un petit
            campement de nomades. Ils ne sont pas hostiles, mais méfiants. Ils acceptent de vous
            aider en échange de services. Ils ont de l'eau et des pièces pour votre Interceptor.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Proposer votre aide en échange de ressources">36</choix>
            <choix libelle="Tenter de les voler (risque élevé)">37</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="34">
        <description>Vous décidez de faire un grand détour pour éviter la fumée. Cela vous coûte un
            temps précieux et vous épuise encore plus. La soif vous ronge, et vos pas sont de plus
            en plus lourds. Vous avez évité un danger potentiel, mais vous vous enfoncez davantage
            dans le désert hostile.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer à marcher, malgré la fatigue">13</choix>
            <choix libelle="Tenter de trouver un abri temporaire">14</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>20</degat>
    </noeud>
    <noeud id="35">
        <description>L'Interceptor vrombit sous vous, la route défile à nouveau. Vous reprenez votre
            mission, la citerne de San Pedro vous attend. Le désert est toujours là, impitoyable,
            mais vous êtes prêt à affronter les prochains défis. Votre voyage ne fait que commencer.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer l'aventure">38</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="36">
        <description>Vous proposez vos services aux nomades. Ils ont besoin d'aide pour réparer une
            de leurs caravanes. En échange, ils vous offrent de l'eau et vous donnent un bidon de
            liquide de refroidissement. Vous avez gagné leur confiance et des ressources précieuses.
            Votre santé s'améliore.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Retourner à l'Interceptor">30</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>10</degat>
    </noeud>
    <noeud id="37">
        <description>Vous tentez de voler les nomades. Ils sont peutêtre pacifiques, mais ils sont
            aussi bien organisés. Vous êtes rapidement maîtrisé par le groupe. Ils ne vous tuent
            pas, mais vous dépouillent de tout ce que vous possédez et vous laissent seul au milieu
            du désert, sans espoir.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="38">
        <description>La route vers San Pedro est longue et semée d'embûches. Vous rencontrez des
            mirages, des tempêtes de sable et d'autres véhicules hostiles. Chaque kilomètre est un
            défi, mais vous êtes déterminé à ramener l'eau à votre colonie. De nouvelles aventures
            vous attendent.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Avancer encore">39</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="39">
        <description>Un silence oppressant tombe sur le désert. Le vent charrie des murmures
            lointains. Un pressentiment vous étreint alors qu'une ombre immense se dessine à
            l'horizon, grandissant à chaque instant. C'est un convoi gigantesque, lourdement armé,
            se dirigeant droit sur vous. Ils ne semblent pas avoir l'intention de ralentir.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Tenter de les éviter par un virage serré">40</choix>
            <choix libelle="Préparer votre arme et les affronter de front">41</choix>
            <choix libelle="Utiliser le nitro pour les semer">42</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="40">
        <description>Vous donnez un coup de volant sec, le pneu crisse sur le sable. L'Interceptor
            dérape dangereusement, soulevant un nuage de poussière. Vous manquez de peu de percuter
            l'un des véhicules du convoi. Votre manœuvre est réussie, mais votre véhicule est
            endommagé, et vous avez perdu des points de vie dans le choc.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Vérifier les dégâts">43</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>15</degat>
    </noeud>
    <noeud id="41">
        <description>Vous décidez d'affronter le convoi. Vous préparez votre arme, le cœur battant.
            Les véhicules foncent sur vous, et le combat éclate. Vous tirez, évitez les tirs
            ennemis, mais vous êtes seul contre plusieurs. La lutte est inégale. Le dernier bruit
            que vous entendez est le fracas de votre Interceptor avant que tout ne devienne noir.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix></listeChoix>
        <estMortel>true</estMortel>
        <degat>100</degat>
    </noeud>
    <noeud id="42">
        <description>Vous enclenchez le nitro. L'Interceptor bondit en avant, laissant le convoi
            loin derrière dans un nuage de sable. Vous avez réussi à semer vos poursuivants, mais
            l'utilisation excessive du nitro a mis à rude épreuve votre moteur. Il fume, et vous
            savez que vous ne pourrez plus l'utiliser pendant un moment.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Continuer la route prudemment">44</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>5</degat>
    </noeud>
    <noeud id="43">
        <description>Vous arrêtez l'Interceptor pour évaluer les dégâts. Le parechocs est arraché,
            et le moteur émet un bruit suspect. Vous avez besoin de réparations avant de pouvoir
            continuer en toute sécurité. Heureusement, vous apercevez une épave de stationservice
            abandonnée au loin.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Explorer la stationservice">45</choix>
            <choix libelle="Tenter de réparer avec ce que vous avez">46</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="44">
        <description>Vous continuez votre route, le cœur encore battant de l'échappée belle. La
            prudence est de mise. Le soleil se couche, peignant le désert de couleurs flamboyantes.
            Vous cherchez un endroit sûr pour passer la nuit.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Trouver une grotte ou une crevasse">47</choix>
            <choix libelle="Bivouaquer en plein air">48</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat></degat>
    </noeud>
    <noeud id="45">
        <description>Vous explorez la vieille stationservice. L'endroit est lugubre, mais vous
            trouvez quelques outils rouillés et un bidon d'huile moteur. Plus important encore, sous
            une pile de pneus, vous découvrez un jerrican de carburant presque plein et une petite
            trousse de premiers secours. Vous réparez sommairement l'Interceptor et soignez vos
            blessures.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Reprendre la route">35</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>10</degat>
    </noeud>
    <noeud id="46">
        <description>Vous tentez de réparer l'Interceptor avec les outils de fortune que vous avez.
            C'est difficile, et vous ne parvenez qu'à des réparations sommaires. Le véhicule reste
            fragile, et le risque de panne est élevé. Vous avez perdu du temps et de l'énergie pour
            un résultat médiocre.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Reprendre la route en priant">35</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>5</degat>
    </noeud>
    <noeud id="47">
        <description>Vous trouvez une petite grotte, à l'abri du vent et des regards indiscrets.
            Vous y passez une nuit relativement calme, en sécurité. Le repos vous fait du bien, et
            vous êtes prêt à reprendre la route au lever du soleil.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Reprendre la route au matin">35</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>5</degat>
    </noeud>
    <noeud id="48">
        <description>Vous décidez de bivouaquer en plein air. Le désert est froid la nuit, et les
            bruits lointains vous tiennent en alerte. Vous ne dormez que d'un œil, épuisé par le
            manque de repos. Au matin, vous vous sentez affaibli et vulnérable.</description>
        <illustration></illustration>
        <narration></narration>
        <musique></musique>
        <listeChoix>
            <choix libelle="Reprendre la route épuisé">35</choix>
        </listeChoix>
        <estMortel>false</estMortel>
        <degat>10</degat>
    </noeud>
</listeNoeud>